投考飛機師資格

想問問投考飛機師既資格要D咩呢

我中五讀文商，會考一分，毅進畢業.......
如果我想去考依家有D咩方法呢，係唔係可以係公開大學讀課程再慢慢上呢？

我之前好深近視，但做完激光嬌視，又有散光得唔得呢？

唔該哂

笑左

你真心定搞笑?

你呢個case飛機都唔會比你搭

其實成為飛機師嘅路徑應該係點？

得
讀個hd, degree洗底
就咁會考1分唔得

打飛機啦，弱智

其實就算讀degree 要讀咩科先有資格考飛機師
無理由讀BBA都得架
要讀n展

HX 只要大學degree就收 唔分咩major
不過點先優先N展啦

上人地官網睇啦 有degree 你讀乜科都冇所謂

連登真係有痴綠佬

做左laser過到cad咩

讀個課程都洗成百萬
自己咩料 大家心照啦 做人踏實啲做決定前用下個腦
最後祝你成功啦 你做到我諗你屋企人都會好開心

識機頭係讀history, 心理, 哲學

好深近視都做到飛機師，但做過激光就一定唔得

搭多d 飛機
好多機師都叫呀jack ,一上機就同機師講hi jack, 打好關係就可以叫佢地介紹你入行

打過飛機未？

有個uncle大學讀physics 做左機長

識人港大物理First hon 都做唔到

有錢就得

有時夜晚我都做機長，想知點做？去成人台啦，好多人引導你。

冇人想知你自己一個日日打飛機